我好想打排球呀！！！

我係新手但無乜機會打
之前打過一排而家好想打番
有無排球同好可以一齊玩下教下我

推

推🤘🏼

現家有冇join咩會or隊，可唔可以介紹埋我

無呀 無人問津

你近咩區，睇下可唔可以一齊揾

屯門區呀

留名等grp收留
利申 廢柴新手

巴打, telegram pm咗你

矮仔打唔打得 留個名先
@hacow

屯門區想學

巴打有冇得開個gp加埋我？

新界區表示想打

加埋